[集思廣益] 救返中環碼頭

宜家我地擺明都唔夠票過到個議案
咁我地有冇得申請司法覆核去拖住佢？
就好似之前創建香港同岑敖暉咁
錢，我地肯定冇
但有冇得申請訟費保護令？
定係都已經太遲？仲有冇其他方法？
求法律jj解答

push

有司法覆核喇

其實仲有無得救

有冇得再覆核，定上訴？
sorry唔識呢類野

覆核當中
都未完

y 未完都可以approve

係喎仲拖緊喎醒起了

姐係點？

好似都冇得即時停咗佢？
因為佢唔係普通議案，而係先訂後審

不如算啦 直接中共放解放軍出黎殺哂所有香港人啦 放哂d 大陸人黎 既然都係格硬黎

咁敗訴咗仲有冇得上訴之類？
另外個議案係先訂後審對個case有冇咩特別影響？
辛苦晒admin

唔明

立法會可以automatic approval

推

其實點解而家先知

其實真係我地善忘
好耐之前已經攪過
13年仲嘈到幾大件事